小米攝錄機睇到其他人屋企 Google停止旗下智能家居產品連結小米產品

小米攝錄機睇到其他人屋企 Google停止旗下智能家居產品連結小米產品

Reddit用戶發文，指將小米旗下的米家智能攝錄機1080p連接到Google智能家居裝置Nest Hub時，居然看到了攝錄機畫面為其他用戶的家居影像，事主甚至貼出了相關影片。

事件被外國傳媒報道後，Google表示已得悉情況，目前Google已停止Google Assistant和Home連接至小米裝置。

Google發言人表示，已得悉有關事件，目前正在聯絡小米解決問題，但就沒有提到是甚麼問題。以下為Google官方英文發言：

「We're aware of the issue and are in contact with Xiaomi to work on a fix. In the meantime, we're disabling Xiaomi integrations on our devices.」

發文的網民指他所用的是米家智能攝錄機1080p，購自隸屬於阿里巴巴集團的網購平台AliExpress。

又係你呀屌米

善心打破零回覆